如果再有71道歉post，千祈唔好信咗就走咗出去！！！

圍稅局 影響到市民就出去道歉啫
衝擊完垃會又道歉？？
你會唔會打人一巴 一野掟爛佢電話然後鞠躬道歉呀

arm ar, 我地上次道歉係影響到市民，今次唔通同政府道歉咩？

不過抱歉令爸媽擔心尚可。

道咩歉，有咩意思。 去到影相屈9你果日有衝立會拉9你就真。

係，留在家中同爸媽道歉就夠

咪係 鬼撚到